單睇RSI同MACD黎玩可唔可行

no

會死得好慘

比較想知點解會有呢個戇鳩諗法

沖涼果陣諗下

今日我坐前面個阿婆就係睇呢啲
一隻股票出入200幾萬
我都唔知點答你

起碼加埋parabolic SAR啦

你睇侵侵Twitter 好過喇

好多paper都研究過長期係profitable過buy and hold
長期係講緊10-20年

你鐘意點玩就點玩

當個個人睇到呢D野既時候 你覺得仲可唔可行

得，行range果時用rsi
行trend用 macd

技術指數係廢

會損手爛腳

麻煩樓主試完分享下個result

你試完話我聽work 唔work

豬到傻撚左了

No

RSI背馳+MACD已經夠玩

落後指標

估計會死得好慘

輸左2k了

問題係本幾多？

45k